有冇人仲用緊ipod classic

想收一部 有冇巴打會放
或者知邊度仲有買

有一部，換咗120 GB SSD

個3.5jack 壞左
兩部都係
都係收藏算

有部擺左係度，巴打有興趣有TG我

我用緊，幾年前響淘寳淘嘅翻新機，唔多用但一直運作良好！

買左應該有十年
依家冇用放左係度
改左120gb SSD

有一部，但個底花曬，想淘返個殼同換SSD

咁新淨

買返黎就痴左mon貼同背貼

我有啲後悔
當時趕唔切買呢部機做紀念品

我花到

我有一部
不過入唔到新歌

有
第一代80GB
因入過水，用唔到，擺埋一邊幾年後又用得番！

個陣都買左部黎留為紀念
不過個底花晒

我仲有部160gb原裝
自用緊

巴打拎去邊到改, 幾錢

有一部 , 放係到封陳

巴打拎去邊換 換左幾錢？

自己拆機改
好簡單

部野早幾日叉叉下電再叉唔返

有無巴打識分邊代可以換256gb ssd?

部機一直白蘋果 唔知係咪壞hdd

其實有咩好
好多年前聽過
啲聲用完廠耳筒完全唔撚掂

用緊ipod nano

仲用緊呢兩部，插落boombox播歌